路透：美國收緊華為緊箍咒 強化5G零件出口管制

路透引述知情人士說法報導，拜登政府收緊針對華為的緊箍咒，本周修訂對華為販售 5G 零組件的許可證規定以及若干條件，此舉可能破壞供應商和華為現行合約，導致供應商無法再出貨。
如果屬實，此舉顯示拜登政府對正在強化對華為的出口管制。
美國商務部拒絕評論，表示許可證相關資訊受到保護。
華為在 2019 年被美國列入實體清單，先前一些出口許可都是由商務部批准的。知情人士說，一些供應商雖然已經取得許可，但可能因為最新修訂措施，導致無法履行與華為的現行合約。
彭博報導，新規範更明確禁止出口用於華為 5G 設備的半導體、天線和電池，讓不同時期發放的許可證有更統一的規範。先前某些許可證允許繼續出貨給華為，有些則須受到更嚴格的規範。

美國總統拜登再加強對華為出口限制，消息人士指出，美國政府本周將調整華為供貨許可，進一步限制供貨商，向華為出售可用於5G設備的產品。
美國2019年以威脅國家安全為由，把華為列入商務部的實體清單，規定美國公司向華為，出售美國的技術和智慧財產權時，必須獲得政府許可證，之前的許可是由商務部核發，而拜登政府在本週設下的新限制，比川普政府更嚴格，消息人士透露，拜登政府對許可設下新限制，恐怕將傷害部份供應商。在3月9日生效的新禁令規定，不得向華為出口5G設備所用的元件，包括半導體、天線以及電池，分析認為這項改變顯示拜登政府，對於出貨給華為的態度變得更強硬，但美國商務部發言人以資訊保密為由，拒絕評論。

哦

March 11 (Reuters) - The Biden administration this week amended licenses for companies to sell to China's Huawei Technologies Co Ltd, further restricting companies from supplying items that can be used with 5G devices, among other conditions, sources said.
The changes are problematic for companies that entered into agreements with Huawei based on licenses they got and invested in supplying those items, but can no longer deliver, the sources said.

The Biden administration has informed some suppliers to China’s Huawei Technologies Co. of tighter conditions on previously approved export licenses, prohibiting items for use in or with 5G devices, according to people familiar with the move.

The 5G ban is effective as of this week, according to the people, who asked not to be identified to discuss nonpublic communications.

(Reuters) - The Biden administration this week amended licenses for companies to sell to China’s Huawei Technologies Co Ltd , further restricting companies from supplying items that can be used with 5G devices, sources said.

The changes could disrupt existing contracts with Huawei that were agreed upon under previous licenses that have now been changed, two of the sources said.
The actions show the Biden administration is reinforcing a hard line on exports to Huawei, the telecommunications equipment maker placed on the trade blacklist over U.S. national security concerns.
A U.S. Commerce Department spokeswoman declined to comment, saying the licensing information is subject to confidentiality. A Huawei spokeswoman declined to comment.
The initial export licenses were granted by the Commerce Department after the company was placed on the department’s trade blacklist in 2019. This week’s new conditions make older licenses more consistent with tougher licensing policies implemented in the waning days of the Trump administration.

依家搞緊智能養豬呀 驚閪你封殺咩

waking joe

養豬

All Talk. No Action.

Huawei變Hell wei

The Biden administration this week amended licenses for companies to sell to China’s Huawei

trump做就比人屌

Sounds Good. Doesn't Work.

只要有著數，兩黨就有共識

邊有，從來侵搞中共，民主黨都無聲出

反登能去晒邊？🤔🤔🤔

All actions, no talk

大家可以均真d
今次比次掌聲china joe吧

咁就有掌聲
笑撚左

對維尼黎講
斷佢5G就好似斷佢5肢
你睇佢地對晚晚周咁緊張就知
絕對有效過制裁夏寶龍

睇波嗰陣只要自己隊波射中龍就會比掌聲

民煮黨就係咁雙重標準

俾邊個屌

侵放生中興,俾兩黨議員屌

拖咁鳩耐！

順便留意下呢個國際線 英文 高質素youtube台

淘寶開嘅 可能留意到個app 近來load image有時會唔得 明顯無以前咁順

咁禁運法 大陸個network infrastructure 漸漸會頂唔順 事關啲equipment 要不時upgrade 壞咗要換

整整吓啲庫存用得七七八八 大陸個network 同 datacentre 會崩潰

所以之前搏命買晶片同網絡設備 就係要頂到拜登上任

點知到𠵱家都唔恢復供應 咩網絡長城 大型監控 cloud computing 唔頂得幾耐

路透冇得假啦

劣徒

放心，翠寧願冇人上到網都唔會認輸

今次撐老爺登

仲有新嘢

養哂

No Talk, All Action

死開啦

可能侵哥一早知中興無威脅，收錢算。